Marvel今年出埋End Game同Spiderman過冷河之後2020仲可以玩咩?

照咁睇要搵CM接CA同IM旗真係極大難度
新Avenger唔知會有咩成員比得上第一代
Spiderman 最多都係spin off娛樂下大家
Guardian of Galaxy 不嬲都悶
最有話題都係得Dr. Strange
Hulk如果呢個時候先再出stand alone又怪怪地
Thor又拍到爛都唔知第二代有冇份
睇黎好大機會等迪迪尼收購左Fox 加返Xmen入Marvel先有得玩
Fantastic Four 比Fox Reboot左一次再reboot唔知吸唔吸到客
最大問題係打完Thonas咁下一個十年可以打咩大BOSS?
Marvel Universe有故事性又夠痴線既cosmic being仲有咩野?

殲滅戰、殲滅者聯盟、創世神吞星、秘密入侵、內戰2

marvel隊長23
黑豹23
銀河守護護隊3
上氣
黑寡婦
avg5 新世代

Annihilation, Annihilation Conquest, War of Kings, Realm of Kings可以玩幾年

Btw Civil War II

Civil War II directed by Russo Bros

NO
Let the past dies, kill it if we have to.

marvel vs dc

Marvel vs capcom

Maximum Security

但老實講，其實宜家係一個幾好嘅位結束

已經係一個經典

唔end 都可以，但個節奏應該要放緩下

X Men
F4
Dr.Doom
Osborn Corp
Deadpool
GOTG第一代

拍到你死個日都得。

使撚你擔心咩

次次聽到 上氣 依個名個腦就好自然出「唔接下氣」

迪士尼食埋Fox既目的好明顯啦

Nova Corp

MANDARIN

一定要改名

上氣奇俠

Secret war

warS

話左有eternals,應該行宇宙路線，拎返silver surfer可以打galactus可能？

睇到話 GOTG 悶 已經唔想討論

講接班 論角色人氣蜘蛛俠係最佳人選，個演員tom holland 又後生 又受歡迎 演技有水凖

可惜版權問題冇可能用佢接班

蜘蛛俠無領袖魅力

咪係 我寧願做多d gotg果邊

有無機會打dr doom